Cara怎麼可以這麼帥！5 位你可能沒想到他們也會 Beatbox 的大明星！

許多明星時常會展現令我們出乎意料的才能，這一次我們就要盤點那一些意外會「Beatbox」口技才能的藝人，如果你以為 Beatbox 其實很簡單，不妨跟著下面的影片一起模仿看看，就知道這一些大明星可不是隨便獻技的！

▼卡拉·迪樂芬妮（Cara Delevingne）。

英國超模近年轉戰電影圈成功，同時她也時常秀出自己的 Beatbox 才能，也曾經秀過打鼓技巧，讓人懷疑這位年輕超模是不是真的十項全能？

▼很多人應該都看過卡拉上脫口秀的 Beatbox 影片，小編這裡選出卡拉在宣傳電影《紙上城市》（Paper Towns），與男主角納特·沃爾夫（Nat Wolff）合作的可愛短片，就知道卡拉私底下一定超愛這樣玩。

▼肖恩·曼德斯（Shawn Mendes）。

不用懷疑為什麼這麼多人迷戀這位 18 歲的加拿大歌手，肖恩·曼德斯不只外表俊俏可愛，性格上也是溫暖的陽光大男孩，這讓許多聽眾可能一時聯想不動肖恩·曼德斯其實也會酷酷的 Beatbox。

▼查理·普斯（Charlie Puth）。

時常被粉絲暱稱為「斷眉」的查理·普斯，也曾經當眾前秀出自己即興的 Beatbox 技能。

▼威爾史密斯（Will Smith）早在年輕時就於節目上秀出自己的口技才能，之後參加脫口秀主持人吉米法隆（Jimmy Fallon）節目又再秀了一次。

最後看到加拿大超人氣歌手Justin Bieber曾經展現 Rap 和 Beatbox 的影片，早期的他時常會在現場演唱中加入口技，現在則鮮少再聽到小賈斯汀的 Beatbox 。

朱千雪呢